（緊急）手足要小心7-11 ok 等等嘅便利店

小心駛得萬年船
係所有7-11 ok 便利店 或者有cctv 嘅地方
千萬唔好傾重要嘢或做除口罩等等會暴露自己嘅事情

唔只便利店 想飲食/抖抖氣都要留意 望一望周圍有冇鏡頭

push

Push